一生人睇左幾多無聊廣告 浪費左繼多時間

細個成日坐定定睇宣傳易